痛定思痛，決定走上易大師這條不歸路。

大家點睇
我覺得易大好勁
場場都殺爆對面
都開始有d心得

而家苦練緊
應該好快可以上到鑽

易大上路真係好勁
我已經連贏左五鋪

買電莖椅先

要上分唯有靠自己
場場都比垃圾隊友雷
易大呢d一打五英就岩晒我

覺得你單機連登好可憐
所以打粒字安忍下你

慰

我識你 易大神